幾條人命：痛心，一截斷指：追究到底！

大細超到咁，開槍啦開槍啦，期待你講嘅暴動出現。
無論係警犬開槍殺人又好，市民一人一腳踩死左警犬都好，外國人只知道香港政府唔再可信，最後都係會徹資。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權